每一個細路都要學識接受幫助！！！

呢兩個月夢遊去足全港九新界機場次次都係錢
個個發夢發到骨瘦如柴日日食包
修身齊家治國平天下 你食唔飽抖唔夠點幫手保家衛國

你估你淨係出一兩次呀？
呢個係長期戰黎 唔該全世界細路同我好好保護自己身體

車錢 食物 醫藥 衣物 裝備 傾訴 容身之所
有需要就要出聲
我唔準你地一路為香港付出，但連基本需求都唔敢要！
你幫緊我地 我地幫返你！
一啲都唔醜 只係等價交換
只要有發夢 你地個個都有資格拎

唔準你地再餓住個肚發夢！！！！

sorry小妹借位跪求推！！
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

謝謝